有無人覺得自己係隱性gay....

我好留戀柯一條好粗好長既屎既感覺
點算

買條假撚屌自己C眼

自己gay唔gay自己唔知嫁咩? 你睇女有無反應, 有咪唔係Gay